第一次去越南……

連一開波個簽證都唔知點 上網睇話搞完簽證到時都未必100%入到境 你地有冇人試過電子簽證個隻?係咪都有機會比人拒入境

同埋如果去4日3夜 你地推薦去邊好?北越定南越?

自已爬文

胡志明市，會安...

其實我睇過 諗住去河內 saba 個邊
但我d fd想去南越多

不過而家連個簽證都好似好難咁

有幾難呀

So far 去過幾次越南，河內胡志明落地簽都無問題，最平既網上申請USD6 +落地簽證費USD25。睇景（下龍灣）去河內，同外國人玩就胡志明，驚排華去胡志明峴港安全d

河內簽證上網搞，輕鬆

我諗住搞電子簽證 即係上網搞
跟住我fd個阿媽都話呢種有機會比人拒絕入境 話去領事館搞隻600幾ge就一定入到
係咪咁?

人地呀媽係咩料 緊係信一眾連登仔

大把人落地攪，除非你本PASSPORT麻差煩，或你係咩大人物，怕就去領事館

師兄我又係諗住去都未搞簽證，不過聽講好多網上簽證都ok過到，但有冇咩網推介

咁我網上搞算啦 真係平好多
應該唔會咁撚柒被人拒掛

屌師兄幾時去 我哋試下一個簽領事館一個網上簽

你google下電子簽證 都係果個網搞
過唔過到我都想知先上黎問

你唔係想d價錢加埋除返2呀一齊網上搞啦

淨係今年都去過越南六次（3次去胡志明，1次峴港，1次河內，1次大叻），
次次都係上網整完Print出來，去到整落地簽證，
無一次失敗。

你上網見到佢有好多隻簽證，香港人最常用就係單次簽證同埋三個月多次簽證，分別就顧名思義啦

單次：

多次：

你上網求其搵一間都可以，填完個人資料之後就俾錢，比完錢兩三日後你就會收到email，入邊應該會有一份兩至三頁嘅嘢，應該除咗你個名之外會見到好多你唔識嘅人嘅名，Print出黎帶去。

另外，佢應該會叫你填埋份Form，咁你落機去到機場，會見到個visa counter（好顯眼，唔會搵唔到），比哂呢啲嘢佢（連同一幅相），佢會暫時拎起咗你本Passport，你就等嗌名就得。

跟手拎返本Passport之後，你會發現佢哋係你本Passport入邊貼左一張貼紙，然後你就可以過海關。

好容易

巴把知唔知個counter係咪24小時？

唔該哂 好詳盡

但想問問咁個COUTER係咪24小時架??我地可能凌晨先到

屌你有冇咁啱，我哋係咪同一班機

係24㗎，上次我搭CX點幾先到都有

好 真係唔該哂
真係解決左我一大難題

咁多巴打都有去 什至有d係去緊tim
我諗住冇野ge

屌佢地好撚求其架咋 我早幾個月去越南都係搞落地簽，我交比佢份野唔記得簽名都照入到境 完全冇叫過我簽返

唔使咁擔心,我上星期去河內見到有個外國人連email張批文都無print出嚟,機場接頭嗰個仲幫佢叫個關員print,好快就搞掂,同埋張入境form鳩填漏填都無問題